(第二回)澳門格蘭披治狗公大賽M級方程式

第一回

hi，各位好…又係我

自從武士單野發生左之後，好多人問之後點呢…個結局好唔得囉(雖然連登仔要求高唔係新鮮事，但係今次都有參考部份巴打意見)

當中好多知情朋友仔私下PM我話知道大隻仔既真身

真假留返比巴打們考證

人地話續集無上集咁好睇
但今次動用左荷里活班底
最佳導演
最佳攝影
最佳(女)主角

劇情峰迴路轉，快落街買定包花生坐定定睇好戲啦

聲明：以下所有內容，本人只負責記載事情發生，過程並無涉及參與

正所謂狗公燒不盡，碌鳩催又生

武士單野發生後，上集(女)主角本身諗住delete acc 但諗諗下咁多人認得佢，應該唔會有狗公搵佢架 於是改名叫做errrrrrrrrrr

少年，世上沒有最蠢只有更蠢

話咁快又有一件pm佢啦

無錯啦，今集同上集(女)主角係同一人！！

嘩，你係咪痴線架…一來就話要割青

網上搵，唔怕比人呃咩？

24歲都未搞過野…至於你信不信，反正我信了

咦？ 今次(女)主角澳門住？ haha

你碌鳩咁痕，無理由唔玩你架？

但諗諗下都係算啦，咁多人pm玩得幾多個啊

直到係萬人group發現有另一位巴打係大庭廣眾咁樣講野

其實算唔算性騷擾？

我地同過往一樣唔會主動釣狗公，你一日唔主動游埋黎，我地點會玩你啊

當依位巴打同我講返依件事之後，開頭無咩野

直到佢比左依張cap圖我睇 就知道有野玩了

就係咁用左幾分鐘時間重啟撚狗公智囊團

那夜凌晨狗仔忍不住了…

狗仔以為好醒用私密對話以為無辦法cap圖

你遇著我地班智囊團，你都係無運行架啦

仲要求巴打叫佢狗仔，真心痴線

錄音檔

幾十歲人好心唔好咁變態啦

屌你老尾又send 賓周圖

智囊團表示：屌你條jer咁細條既

mini jer mini jer mini jer

先後同兩位巴打講係住係澳門

究竟會有d陰謀？

無錯啦！！以往玩狗公都係香港玩，比人玩完咪搭的士返屋企囉

我地今次就係想衝出香港！要玩就要玩到盡！！！

PS.
女絲打角色設定

19歲
居住澳門
職業，澳門悅X莊 SPA 女

待續………

LM

Lm

有冇真樣？

學狗仔話劑保證你滿意

搵唔到大隻仔呀~~~~

小心d 澳門人好小氣嫁。。。

😌lm

Cls又有

我地原先諗住3月5號約佢2位巴打去澳門
點知狗仔話要 annual dinner

都係智囊團夠晒賤

今次依位(女)絲打話玩埋最後一次了，狗仔痴線程度係每日sd 一次賓周圖

真係用滴露洗眼都唔掂

都無問你相洗唔洗自動SEND比人啊

另一位巴打就醒目D啦，交換相

不過都無用啦我地都係上網偷

本身我地班智囊團諗住點佢去黑沙海灘山卡拉地方咁遠

但係驚佢地唔買電話卡現場無得LIVE

所以決定左3月5號 11點澳門悅X莊見！

點解我地要簡3月5號？因為根據天文台顯示3月5號澳門將會超大霧

牛氏撚狗王
唔好畀佢停

唔好俾佢停

撚狗大師

金翅真係留名等睇兩個男人開門面對面既情況

留名

養精蓄銳？
最後儲左勁耐既精液只能通通射落海

職員證？仆街點搞呀！！！！

唔緊要！智囊團發功

好彩過到關

突發！！！審判日前一晚有巴打自願做戰地記者

推

武(帽)士(事)個單野記憶猶新

快

今次有埋戰地記者，但好似好少人追post…我都係夜少少先再出了

唔好啦

出得太慢

追緊

以後都唔好岀

好多人追緊 只不過無留名咋

女王大人
求下你 叫我做狗仔arrr!~

Quote你咩

Quote你老母咩

要人坐大霧船，好撚毒😂

有埋戰地記者
真係服撚咗你

好快有得見啦，狗仔真係好興奮啊

lm

又要買野食 ... 個個狗公都咁貼心既咩

快啊

本來今次淨係玩狗仔算啦，但係另一位巴打失蹤左成個星期仲返來pm女絲打

唔玩埋你個份唔係人啦化

咁叫佢買水蟹粥啦

厹撚圖？

強帖留名

唔好俾佢停 推

終於到左審判日

各位準備就座，一場波瀾壯闊既求愛射精史詩巨著即將開始

我地既戰地記者都開始出發啦

小心呀，我地真係好擔心你

Live
LM

又撚厹

留明

live左

目標人物狗仔已經上船，目標人物狗仔已經上船，目標人物狗仔已經上船！

大霧洗乜怕 ，我平時床上搖開既

我地拍攝隊伍都開始出發了

拍攝隊伍表示真係好大霧啊

好啦，我地plan左計劃係咁

不過狗仔原來電話無電

真係唔好賭啊，又輸錢又無女，會零人生意義

其實有無必要特登撚

一個group日日share既都係咸相+叫雞料
好自然當sex group去睇其他會員

撩你做sp 你直接了當拒絕咪得囉
無啦啦又自己企嚮道德高地大廢周章去撚狗

有咩唔得，大家都係嚟尋開心
樓主繼續

仆街今次玩死埋自己友tim

撚下你狗咪當塞錢入你袋
唔好咁易上網信人囉
大把柒頭俾倫敦金昆晒成副身家呀

留名，今次呢單好正

其實唔需作到咁正氣凜然
擺明玩完人出黎威搏注意

推啊推啊

我話你知點解少人睇
你應該放厹相先 再引人追故
今次d對話仲要用另一部電話影 睇得好辛苦

我live緊？ 係既話我都想去笑下 利申 人在澳門

冇人睇係個標題出事
利申 g 持撚狗

另一位汪汪都上船了

我地拍攝隊伍落船啦

怕佢地痴埋一齊等會穿煲，所以叫佢地分開兩邊等

11點啦wo 拍攝隊伍仲要去偷懶賭錢 ，咁都比你賺到8000蚊

不小心到了

肥攝記都到了

發現了！

仆街了，被人發現左

開頭都係望左幾秒 見到狗公兩個字先入黎博下

好緊張呀

Live

啱啱追到live就入戲肉

lived

澳門狗

Im

好緊張呀，想快d知結果

F5制都比我㩒爛，好緊張

Live左呀屌

F5

f5

換左第三個f5啦

好緊張呀仆街

好肉緊

追到live , 陰公豬
買左打F5制都就黎用哂

Push

LIVE
BTW RIP

live

live咗

之後點

pish

Push
一講澳門即刻笑左

快D啦主人

F5到爛

主入快

人

屌好緊張

屌 live左

好緊張啊

推呀

F5..........

LIVEE！！！！！

成個鐘啦喂

最新消息 狗公發現左 兩人起哄繼而打架

lm 好文支持下

永遠懷念戰地記者

係真唔係呀

樓主呢

係咪被出咗去收狗狗速遞

樓主呢？？？
好緊張呀

爆F5 Lm

嘩…嚇死人咩，原來佢係想出去大門等

至於另一邊廂狗仔已經去緊悅x莊

我地攝影隊伍即刻搵返個靚位

點知攝影隊伍同狗仔迎面而來

攝影隊伍好危險啊

仲緊張過人在野

F5就爛

戰地記者真係好偉大

好緊張。。厹一定要撚，唔撚對唔住人

加速

屌有戰地記者
主人快點……

好撚緊張啊

又黎

推啊

屌 live左 12點前好出哂佢呀拜託

戰地記者影到不小心巴打，但係…狗仔呢？？？

佢地終於…終於相見啦！

Live咗

一身蟻

好正

快！好緊火

快快快快快快快

仔就緊係釣㺯弓啦 咁女呢

又live了

好殘忍

推推推

係我就會叫不小心巴打形容下狗仔的look, 如果見到狗仔就同佢講暗號, 然後狗仔會帶佢去見絲打

戰地記者離開現場時
比狗仔跟尾…超危險啊

好彩都成功逃離現場

女絲打建議開gp加佢2個相認

不小心無再出聲了…

不小心，仍然不小心，仍然很貪心，篤爆我身份

F5F5F5

整合做第二個post
改番好個標題會唔會好啲？
咁肉緊無人入黎晒曬…

巴打…依家先戲肉

標題可以改好啲

岩岩以為係賽車post 睇細啲有狗公先入嚟望下

仲有下文

仲有？！

我仲未食飯…各位比我落街食個飯先

無錯，絕對精彩

快啦

居然仲有下文？！

快喇屌

出完結局先

我都係

快啦主人

戰地記者最後坐低影佢地對望個地方好似冇其他人咁既 咁記者都好可疑下

主人呀, 好頂癮呀

十一點先食飯

我個f5就爛喇，

我可以用痴線嚟形容佢，最佳攝影一定係佢攞

最後兩個唔通一齊過夜

5d

以為已經完

會唔會佢兩個玩star wars

陣間兩個互屌

格劍

推上熱門

屌你老母個十八代祖宗快撚啲啦屌你老母樓主

已經喺熱門

玩到啲狗公唔敢搵sp,正接走去叫雞

Live 咗

lmlm

下次應該加埋臥底角色

搵多個巴打扮狗公中伏，睇下嗰兩個人有咩賽後感言

快撚啲啦屌你老母垃圾

樓主你有十秒時間救自己老母

10

Hi

9

Live左

屌 好撚癲
有戰地記者已經好難得 仲要去到澳門採訪
辛苦晒各位撚狗巴絲 尤其係個位戰地記者

快撚啲啦

錯有錯著 咁多巴打過左去咪順便叫埋雞先翻香港囉
重可以組埋團一齊去 釣乜鬼厹

好撚正

樓主我真係唔想打攪伯母， 你精精哋就快啲update， 咪做不孝子

live左

快d繼續啦

我個F5爛左爛埋右啦

我個f5爛到甩左出黎啦

F5爛喇

spublic000@gmail.com

Live, 快啦主人

戰地記者贏左錢之後去食野返香港

正當各位以為故事完結時間

戰地記者其實心入面一直耿耿於懷
點解佢要帶口罩…點解啊！！

作為一位戰地記者，影唔到樣係對佢恥辱

所以佢唔想就咁樣完…佢仍然希望仲有機會可以為他影相

戰地記者好失望咁離開澳門

無論係候船大堂……

還是係上船地方，都一直等待奇跡出現

唉…等…寂寞砌鑊金，夜已漸荒淫

戰地記者到最後一刻仍然未看到狗仔身影，於是佢死心地返香港

完

屌 邊度精彩呀個結局

完？

爛尾

精彩.. 精你老母

個結局真係咁？

個結尾 你當我哋狗仔咁撚 ....

又話精彩？

屌你老母咩

Fuck you

尿 回水啦
禁到f5爛曬 點知爛尾

撚埋我地

多謝戰地記者冒險影相返嚟俾我地睇

#屌

好睇

咁就完 ？

下，完？

無錯…正當大家以為完個陣

狗仔傳來的挑釁訊息

我地即刻通知戰地記者，佢同你同船啊

戰地記者船飛

最後到底點呢…

待續………

成篇都好好睇 屌你個結局做咩鳩!

睇埋落去啦清

想比人鬧下姐

到底有幾撚蠢既人先會咁...

快啦屌 待咩續呀

快！

快啦 聽日翻6點呀

等左成日 快啲完

其實出Post係需要時間嘅
比少少耐性好嗎

反高潮

CLS

全速前進

Lmlmlm

快拉睇埋訓拉

加速呀屌

點解仲有人信招SP未見樣已肯扑

咁肉緊呀Vettel

比人撚完，之後叫你影船飛又真係影係咩玩法

戰地記者個種執著…我地依d平凡人點會明

難得仲有一次機會…係最後一次機會呀

錯過左就唔會再有

真係仲跟？好揚wo

話說秘道究竟係咩邊度？

戰地記者將佢特徵一一記晒入腦，佢知道今次唔可以再失手

落船啦

Post船飛放一馬都信

戰地記者

唔整個流結局咪幾好

live左
好期待戰地記者成唔成功

換裝

我專登開個acc黎撐你，你咪衰呀

上呀fat哥

明明條友都alert有武士單野但仲落搭 抵比人撚

Fat哥

屌左你老母係我既衝動…

精蟲上腦既後果
另外果個毒撚呢

事實證明狗仔真係好m

真。ex.結局 plz

快快快

F5
快啦牛屎哥

就要分幾多part 瞓啦屌

屌啦媽

快d完比我訓啦

戰地記者真身相

我屌你咩…原來所謂秘道係搭"車立"

不過都岩既…個條死人電梯真係好慢
搭"車立"的確會快d

由於出境大堂唔比影相關係 所以無圖…

以下內容全部都係戰地記者口述

原來戰地記者e道過關時候排係狗仔後面…今次實無死啦

當戰地記者準備過關時候…眼前出現左一句

請聯絡職員…

仆街…我終於明咩叫「卡關」了…

戰地記者看著狗仔慢慢離開，心情也開始焦急了…

屌你瘋狂f5俾咁既野我睇
加速

外傳

F5 F5 F5

我心情也開始焦急了

F5都㩒爆咗幾粒啦

f5f5f5

皇天不負有心人，只要有心做…一定會做到

戰地記者最後都跟到佢

嘩…嘩…嘩…戲肉黎啦

卡乜撚？加速

磨牙

好精彩

f5!!!

fat哥係勁既

好撚癲

咁高 實溝死女啦
谷住谷住點算好

戰地記者請受小弟一拜

最後結局居然絕處逢生
屌錯樓主鳥

咩髮型黎....

究竟狗仔係7仔入面做d咩呢？

其實做記者係一件好慘既事

你永遠唔知佢會做d咩，你只能夠一直等待

咩話

捕捉到佢除口罩？

戰地記者簡直痴撚線

正皮俾戰地記者的

Lm 狗仔之後變咗青蛙
EQ又幾好喎

正皮
戰地記者好波

狗仔個樣

無閪屌仲要得撈麵食
好慘呀狗仔

肉醬意粉

笑死

正評給Fat哥

Live左 幾時完

仲有無？

Respect 戰地記者

澳門都信？有無咁蠢呀...
下次扮台妹咪飛埋過去？

女又食唔到，谷住谷住點都要食返碟粉

係咪完 想訓

起碼無死雞撐飯蓋, 爆自己食到女, 再黎個一房兩用

最後佢好失望咁搭的士返去啦…仆你個街仲要同的士佬講價

全劇完！

一live就追到結局

同的士佬講價

狗仔個背影好唏噓

好撚精彩

戰地記者：

live！戰地記者好pro 辛苦晒

我同事黎

估唔到又幾好EQ

戰地記者又贏到錢 又影埋相 拍埋片
今舖你贏晒啦

狗仔EQ都唔錯

好彩而家先見到個post

你班友真係好得閒

完啦屌 上次房門正d 有遐想

戰地記者
下次撚到搭飛機未

仲要有自拍神棍係身 堅揪

有無傻仔會為咗屌女走去搭飛機

可能真係有

其實佢2個真係慘 比d良心啦樓主 要撚係香港算 撚到人晒咁多錢搭船搭的士 人地得罪你d咩?

高質

我無參與

再繼續第三回

佢2個傻仔以為有免費西吊先咁啫
無人逼佢地架喎

佢有權唔去澳門架，可惜下體行先

狗仔哥證明左，一個狗公谷恆精既時候，明明知道有前科都仲可以裁個頭埋去，仲要柒過武士刀

多謝樓主出左兩個警世post，功德無量

戰地記者 前身係做特工定間諜

戰地記者好撚勇
笑到痴線

睇到live就啱啱完左
唔使辛苦個f5制

戰地記者都有

啲狗公究竟哪來的自信
谷精上腦

Strong post

好多有錢人/管理高層花盡心血
追求既已經唔係錢 而係權力
用好多努力同精神先可能享受到有權力既快感

但一個普通女仔 只係tg講幾句野
就可以撚到一個男人體無完膚
為佢上刀山過大海
香港身為一個女性 天生就擁有至高無上既權力
公平咩

Btw 今次撚得好癲 劇情緊張刺激

巴打嚟架

fat ching

無分別架
只係女人可以真係做到呢個地步
巴打就只可以撚到呢個地步

真係 唔認真睇狗公兩個字真係唔睇

戰地記者一流

ho ball

有d失望，都係book埋房開門見到男人會精彩d

Fat兄真係痴撚線 好精彩阿

佢地2個見到你開post呢加有冇搵你

正

Strong post LM

好波

有，但block左

Fat ching ho ball

fat兄唔驚等狗仔個時會撞到不小心咩 話哂都見過2次面

咁不小心有冇返到香港???

戰地記者太偉大喇

不小心路過此地方
個名啲毒味好濃郁

好想知 不小心 條友之後點
可惜佢潛水

正皮係比記者！真係痴撚線

痴撚線
玩撚到去澳門

其實我覺得青頭毒撚都幾慘

高質撚狗post

強post

狗仔

屌，hihihim飯dip同學

唉 俾我就係澳門叫隻雞
洗乜撚嘢食肉醬意粉

？

笑撚死 你班狗公正正經經叫雞啦
買船飛搭車既錢都夠啦 係都要比人撚既
唔係真係以為呢個世界有咁多免費雞下話
照下自己個樣先啦 點會真係就咁就出黎比你屌
被人呃個個比呃人個個更加可恥

識得有個人都係叫大隻仔
ig又係hihihim
真人叫oscar
又係姓梁

啱啱睇佢ig又del晒相

唔知係咪同一個人

利申 曾經同佢同班 2015/2016 讀ive
平時份人已經好厹又狗 咩女都會flirt

曾經有一次

大隻仔=
朋友a=

朋友a同我係度等緊人
朋友a當日著左對新鞋返黎(唔知咩名牌啦，唔識)

: 咦！新鞋喎！踩腳先！

: 咪搞啦

然後朋友a繼續㩒電話 跟住 就好似踩左腳

呢單野我歷歷在目，嚇到我，原來呢個世界咩人都有，新鞋就要比人踩一腳，真係慘

如果確定左上個post嘅大隻仔係我識個個，我一定post鳩佢真人出黎

但會唔會比人告不誠實使用電腦

不小心最後點

Fat哥真係好撚勁

痴線 戰地記者

我整條黑色線咪得囉

d

live
個標題真係改得好衰 一開頭禁錯咗入嚟諗住出返去

無聊

以為係賽車post

痴撚線post
精彩

真心 戰地記者

好睇
不過標題起得好差
望咗幾次都以為賽車post

癲佬

不小心會唔會去咗黑沙 散心一流

係同一個人

拍案叫絕

精彩絕倫

睇撚到我覺都唔撚瞓

不得了

後生仔真係緊火

其實呢種gp自己身為admin
撚完member再拎出黎威 又攪埋小圈子

不如入其他谷仲無咁令人心寒
起碼講明鹹濕 就任你自由發揮點鹹濕

前度叫雞谷

正皮係俾記者嘅

無撚聊

正皮

精彩!!

今次玩埋澳門, 咁下次會去邊?
仲會唔會有人上當

D對話係全部?
咁普通既對答都可以谷精上腦咁佢真係好緊火

好波!!!!!

其實你一開波都成個姣西樣咁話想搵sp 咁撚樣叫一個願打一個願挨 你都係雞既時候叫乜撚野釣狗公？

唔好同我講係人游埋黎先就以為自已立於不敗之地唔通有條仔埋身溝你就可以合理化收兵既行為？
你班智囊團改名做懵撚團算啦

正義撚全面進埸

狗公係抵屌但樓主種方法根本仲𢦀鳩過隻狗公 自已都閪痕係度撩鳩人 咁叫釣狗公？
同埋唔好擺低句正義撚就潛水 有point咪拎出黎講 定係你都係懵撚團其中一個？

仲有樓主 我真係吾你老母

樓主有閪

我話撚知佢有無 總之而家隻角色同隻狗公就係姣婆遇著脂粉客 簡直係垃撚圾
唔知 姣婆遇著脂粉客 點解返去問下你老母

做乜鳩又有正義撚搞串個party
定佢係不小心

過程唔緊要, 最緊要係個結果

問左你老母,佢解答左啦, 唔該

咁你有咩高見點樣懲治班tg狗公

一個狗公post睇得出兩登質素差幾遠

樓主班懵撚團連欲拒還迎都唔扮下 一開波就腿張開搏俾人屌 已經唔係叫釣狗公
再者 吾是甘牙用齊咁濟 真係嘆為觀止 你話角色設定黎？ 就算俾你講得通你班懵撚團都係唔撚識字
第三就係你班無腦花生友人俾乜你食乜 屎都照放入口唔撚用下腦 擺低句正義撚以為自已真係睇透世事 屌你老母有point就講啦柒頭

真係無論係樓主定係花生友都係成個forum都係咁撚低質

舊登大把例子參考 釣狗公唔係第一日既事 但柒撚到咁都有人睇既就真係好撚出奇啦

武士/不小心/狗狗 出現了

我老母不嬲都好博愛 見你咁慘死咗老母一定會答你嘅

食花生都有分低唔低質
你話無聊都算，條友出嚟玩被人玩都叫有問題
你嗰啲所謂point 個角色係唔知你講乜

人地D point 諗左好耐架啦
再講佢又嬲啦

Ho ball

正義撚全面進場

點撚樣兜都好，狗公約炮就係抵撚死啦，
年中幾多唔知少女俾佢地糟蹋呀？
on99咁袒護狗公左膠真係無撚腦 分分鐘十幾隻屌緊你老母呀

正評比戰地記者

當你有個女 係咁比呢啲狗公煩 一切都係合理

嗰3 個point 唔係point 嚟
就算真係有女，而又唔係釣厹
真係出嚟為扑野都唔會完全冇風險
你要係免費就一定有機會係咁
前排先有巴打講過你一係就有錢包養條女
畀晒錢去check 確定冇性病先去屌
就算上面條友話咁人地有性病有風險被你屌
都合理化唔到樓主同佢班fd 一齊玩鳩人係冇問題

咁即係獨立嚟睇呢件事本身有冇問題
咁就要睇返各方嘅態度啦
但話樓主佢地立心不良唔抵得人有女屌要阻嚇人地
咁樣講冇意思，因為係班厹自己要扑野
既然件事出左嚟，佢地都有戒心
但都要去馬，咁獨立嚟睇佢承受呢個風險都好正常
如果話咁講係置身事外，但邊個人可以獨善其身
最後都係講返佢要出嚟玩就要承受風險

個頭剷到咁 遠遠都認到佢

佢地會唔會都係連登仔?
係就出黎啦

啲厹咁cheap嘅，酒店都話貴要時鐘酒店，船飛又唔想俾

明明佢自己"武士"記憶猶新都可以中招
笑到我腹肌都出晒黎

乜你個女要入sex gp
又用埋咁既相做profile pic

狗公抵死唔關人事
不過撚狗講到好正義感有d虛偽

唔得，真係笑撚到我要入廠

男人唔衰咸濕，唔衰貪心就冇事嘅

又要咸濕又要貪心又要冇腦，怪邊個，仲要主動衝上去

你班友找左麥芽條數未啊？
我點都好撚過吹水撚班連登仔入group啦

想人入你個group 咪直接講囉，唔駛借啲意，反正咁多個groups 都係垃圾

今次好精彩刺激，期待第三集

講咁多野咪又係想人地入你個group

上次就話話條仔仆街又要呃靚妹閪屌又呃錢，抵玩姐 今次呢個似姣婆遇着脂粉客你情我願

洗咩同佢講咁多
搵sp就遇左有風險
咸濕就遇左有代價
鬼叫你撚痕咩

精彩呀

戰地記者好專業 !!!

你係咪攪錯
我唔玩tg gp

識佢真人 好淫賤

你有精神分裂？

username

狗仔又幾有危機意識
係咁問係咪玩佢 又識戴口罩 不過都係冇用

真心癲 我以為佢本身係澳門巴打 點知特登搭船去
抵佢贏到錢

有精神分裂, 佢本人唔知嫁

Po人地隻腳有咩用

好精彩，支持樓主繼續撚狗公，再出第 3,4.... 集！仲有感謝戰地記者大大既無私奉獻

btw 正如樓上好多巴打講，呢個標題真係好似一個講賽車 post, 令到好多人錯失入來睇既機會

咩心態 痴撚線

運氣話嚟就嚟

話走就走

睇到不小心張相
然後特登碌返上第一頁
佢話自己樣不差？？？？

樓主好波
撚尻班死狗公

正評比Fat哥

利申識狗仔🐶本人
估佢唔到

戰地記者 敬業

好正,,笑撚死

我住澳門 表示好想做戰地記者

strong post leave name

支持樓主撚狗

咁多5P字
又吾又系

咸濕又要冇腦，又要主動厹衝，點兜？

女人比人強姦係因為著得太少衫？

我上莊嚟

留個名先

樓主高汁

正正係女角設定既悅×莊做
隨時問我攞相

On9
屌閪唔洗代價？

建議樓豬下次set有男朋友呢個設定
睇下班傻鳩重點袒護啲狗公

追完！好精彩

支持撚狗post

期待下一round

係咪冇book到酒店房間？

追哂先啦屌

班正義撚係咪比人撚過出黎
定係武士同大隻仔

用個屎眼睇清楚個POST再吠啦

撲街啦！冇品，人地狗公想做咩，女仔吾去咪冇野咯，你地就正衰人，用咁衰格架行為去欺騙一隻狗公。佢去唔去係佢既事，你騙人就係唔岩。

吾你老母
撲你老母
屌你老母

冇品～垃圾～

你係武士定大隻仔

又有d道理

下次不如試下扮台灣，日本，韓國留學生 撚到坐飛機

下次不如釣女啦

終於睇完可以訓
戰地記者

fat哥好野

咪劇透啦

個個大隻仔Hihihim溝過我fd條女
好似讀黃克兢ive???????????

之前係惠荃體育館做gym見過佢，
所以樓上一講就好有印象

真係一街都狗公

識佢地嘅朋友仔好歡迎post佢地岀黎，學樓主咁整幾條黑線

上個post約兩個男人已經夠痴線，今次仲玩埋戰地記者 下次會唔會玩埋航拍

Btw,樓主我係你fans 期待第三集

detail
講多d, 貼多d 佢既野

多謝晒樓主帶俾我一個精彩好笑嘅下午

正評俾記者

Google吓已經有睇野

個account冇埋
有冇識佢嘅朋友仔呀？

有無識佢既朋友放多d料黎

其實我有留底

我唔係好識打格，將就下

係佢啦屌！！！
個時日日見到佢做gym
真人好矮，大約170

條仆街好撚自戀，
成日做做吓gym會自拍啲muscles send俾女女

真係正？

佢話報警wo

推
比大隻仔嘅

又真係幾正wo
又大隻把聲又好J仲要正太樣
唔怪得有女免費扑都遲到 一定平時已經食唔少

圖？
違反咗邊條罪啊

如果釣狗公算係罪行既，咁我直頭係國際大型犯罪集團😟

你同佢講祝佢成功

吓 好普通咋喎 仲要個樣好惡死咁 愈睇愈不安

好心條厹柒左就潛水啦，
仲衝出黎柒做乜鳩

"警察叔叔 我因為厹所以比人呃左上澳門，仲要比人影曬相，我要告佢地未經我同意貼我相上網。”

我怕警察叔叔聽完，圍住佢黎笑。

大隻仔：阿sir 我俾人擺張相上網 仲話我係狗公

警察：黑人問號

準備開始第二台戲

又撚狗

叫佢快d 報
等d 黑警笑下

報咗驚未！？？

兩條毒撚

其實大隻仔喺呢4名狗公嚟講係最高質嗰位
本人都對你即場反應嗰種冷靜表示讚賞

有冇新料